{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_000063",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.menupan.com/restaurant/onepage.asp?acode=H119238",
        "collectedDate": "2023-11-14",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "음식점",
        "title": "우래옥"
    },
    "text": "\"ウレオク\\n\nソウル中区司教洞118-1\\n\n韓国料理、11:30~22:00、名節、毎週月曜日、200席/部屋:4つ、鍾路の路地に位置している平壌冷麺店ウレオク。 ここで昼食をとるためには、必ず並んで待たなければならない。 それだけ高い人気を誇るところでもあり、それよりも平均50~60代のお客さんを持つ、長い歴史を誇るところでもある。 米国でバラク·オバマ米大統領と李明博大統領が非公式晩餐を楽しんだのは、ほかならぬウ·レオクの米国分店だった。 それだけウレオクは世界的に認められているところで、多くの人々の注目を集めた誇らしい大韓民国料理店だ。 ウレオクのプルコギはいつも最上の材料を利用するが、その新鮮な材料に砂糖、ニンニクで簡単な味付けだけを加え、固有の北朝鮮式プルコギを披露する。 プルコギは出汁や調味料の役割は最小限に抑え、代わりに質の高い肉そのものの味を極大化させる方式で、香ばしい麺と肉の香りがよく感じられる濃厚な平壌冷麺とよく合う味だと評価されている。」",
    "QA": [
        {
            "question": "ウレオクはどこに位置していますか？",
            "answer": "ウレオクはソウル中区司教洞118-1に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウレオクの営業時間は何時から何時までですか？",
            "answer": "ウレオクの営業時間は11:30〜22:00です。"
        },
        {
            "question": "ウレオクは何席ありますか？",
            "answer": "ウレオクには200席あります。部屋は4つあります。"
        },
        {
            "question": "ウレオクはどのような料理を提供していますか？",
            "answer": "ウレオクは韓国料理を提供しています。特に平壌冷麺が有名です。"
        },
        {
            "question": "ウレオクは何曜日に休業していますか？",
            "answer": "ウレオクは毎週月曜日に休業しています。"
        },
        {
            "question": "ウレオクは何歳層のお客さんが多いですか？",
            "answer": "ウレオクのお客さんは平均50~60代の方が多いです。"
        },
        {
            "question": "ウレオクはどのような歴史を持っていますか？",
            "answer": "ウレオクは長い歴史を誇る韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "ウレオクはどのような特徴がありますか？",
            "answer": "ウレオクは世界的に認められている人気のある韓国料理店です。"
        },
        {
            "question": "ウレオクのプルコギはどのような味ですか？",
            "answer": "ウレオクのプルコギは新鮮な材料と簡単な味付けで、北朝鮮式の固有の味を楽しめると評価されています。"
        },
        {
            "question": "ウレオクのプルコギはどのような料理とよく合いますか？",
            "answer": "ウレオクのプルコギは濃厚な平壌冷麺とよく合います。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 321,
        "QA": 345
    }
}